[破盲] 我發現係香港有自由意志既就得淺藍同勇武派

淺藍係天下太平，經濟好時就做淺藍
比美國經濟同法律制裁時就轉撚晒做淺黃
投票意向多數係淺藍同淺黃之間遊走

勇武派係天下太平時就係大中華膠＋和理非
比中國SM時就會轉撚晒做本土港獨＋激進勇武派
投票意向百搭, 因為唔怕死, 所以係真。懲罰某大反對黨時係唔撚怕射落海或者投比建制派攬炒自殺

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

手足只係condom，議席最重要。